有人係11月21吸入催淚氣體後係12月3號死亡

Wing Lee (李榮), a 65-year-old activist, passed away on Dec 3 after breathing in tear gas on Nov 21. Lee suffered from heart disease and was scheduled to have an angioplasty surgery.
The last message Lee left on Nov 24, before he was admitted to the hospital: “I’m having difficulty breathing after breathing in tear gas. The worst thing is that I can’t sleep. I’ve already seen my family doctor and been taking antibiotics for several days. However, the medication doesn’t work. I had mung beans syrup and chrysanthemum tea today and yesterday night. I feel a little bit better now. Could you guys recommend more home remedies to me? CUHK’s vice chancellor Rocky Tuan stayed in the hospital for 6 days. It might be caused by toxicities of tear gas!”

Lee’s last message quoted by his friend:

Push

牙wing

又殺多個

政府係咪會賴佢去過燒烤?

他殺呀

重話冇毒，要林奠陪命！重要陪比全香港人

佢本身有冇病患
Btw黑警死全家
Rip

RIP 有無中文版

要家屬願意簽紙先可解剖死因

政府一定話咩吸咗燒垃圾放出嚟既氣體所以先會死，無證據顯示係催淚彈引致，跟住再入埋示威者數

pish

呢個一定要推大佢！文宣周圍貼

屌

好似本身有心臟病

RIP

推

黑警=常威
伯伯=來褔
RIP

證明到開tg事會係核彈黎

恐襲預告？

推 黑警殺人犯

push

唔止一個。。你上廣華老人內科。多左幾多老人家入院

份報告係寫因化學物質引致體內器官出血

我有親戚就禁。。。差唔多行得

希望RIP,
SRY……push

無中文報章報？？？？

好正常 tg破壞你呼吸系統

罪業深重

話冇野prove到佢死係關毒氣事

要推啦

好似之前有單港姐阿婆死左蘋果有報,
不過事主唔肯證實

留名等睇無香港報章報導，冷處理

銀髮族真係要小心d

再加埋山埃
咪出事囉

強姦x小姐 我唔吹雞圍QE 佢地唔會報

驗屍？

醫管局bingo: 一名男性早前進行燒烤活動後於前日不治
未有資料顯示與催淚氣體有關

wtf

Rip

黃跌撞

推 rip

連831所謂真相，都係選舉先唔報，選舉後先報，怕啲人唔夠嬲，選完就想你唔好再嬲

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

831嗰真相全部環境證供 CCTV呢

RIp

由612 到而家有幾多個核彈

但都無人理 啲狗一啲報應都無

生化武器殺害市民

點解唔推大件事佢

煲大佢

推出國際

神秘封鎖差唔多兩日，一篇報導就想引導你無死人，真係得傻9先會信

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

仲講報應

大家根本鋤佢地痛腳唔夠決心
只係嘴裡輕輕一提

點會無毒

Rip
推爆

後生仔身體健康吸完都頭痛
身體弱啲真係隨時死

Rip 榮哥

"Lee suffered from heart disease"

4點恐怖分子大話會一定話唔關事

rip

來福係無死到........

羅致光快啲出嚟應K.Kwong約

核彈

仲核彈葉虎呢？

血債血償

又殺人

証明tg對長期病患者有明顯影響
政府仲容許無差別亂放

RIP

政府賠命

唔好叫 tear gas
叫山埃氣

法國有人都係因為tg 心臟病死，香港都計埋都好應該

推

無直接吸tg都搞到長期病翻發

都唔係第一個比黑警殺

山埃

手足安息

黨共政府仲死口唔認

香港警謊用化武對付無辜市民

好應該做文宣全民豬咀保平安

黑警幾時還命

可唔可以收集tg 殘骸，再製作雞尾酒？

文宣組進場

push
rip

又殺一個

Wtf

毒氣殺人

(港共殺人)【一路好走】落選港姐黃泆潼痛失親人：昨晚TG帶走了婆婆

屌佢老母

push.......

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

告啦屋企人，出咗人命，唔撚信告唔入。就算告唔入，迴響一定好大

好慘

濃度果成咁 根本就遲早一野爆發

推呀

3萬殺人犯

Tui!!!

班仆街仲係度講咩bbq

魔警一定唔比咁做 轉頭就會玩威脅

點告。。死者多數老人家。有長期病患。

黑警:死因無可疑

羅致光呢 d 正宗畜牲一定會咁講

有毒氣體

咁放法連後生健康仔嘅我都覺得身體有d妥
何況班原本就有病痛嘅人
垃圾港共政府殺人

化武殺人

721 831 101 1111 1112

黑警滿手鮮血

堅？

講個笑話
醫護係黃

Tui

解剖前唔係不嬲都家屬簽紙咩

Rest in peace

up

128

RIP
128

12。8

喺的。所以如果家屬對死因無懷疑，黑警又無懷疑。就簽死亡證可以辦殯儀

老人唔好去啦

銀髮手足

好人家 一世平安

手足

驗囉，如果肯嘅，真係告咗先

tui

RIP
要問問政府
佢點死的?

差唔多行得

差唔多走係咪呀？

江蛇：暫時冇證據顯示呢 該名人士係吸過催淚煙
或者催淚煙導致佢身體不適嘅 Er...係喇
或者我哋會收集有關嘅資料再作詳細分析
Er...暫時喺呢度唔作無謂嘅猜測喇 係喇

唔好俾政府班人spin走亂用tg件事
聽晚愛丁堡吸吸可危集會見！
[有不反]1206愛丁堡集會-民記首度披露全港最大型催淚彈後遺症問卷結果！

Pish

咁僑姐

128維園見

仆街，18號發夢果晚我0gear滅煙食晒

「本人樂觀開朗，身體健康，無任何使我困擾次慢性病和心理疾病，故絕不可能做出任何看似自殺之行為」

唉 我屌
可唔可真係香港人大家真係幫手
唔好只係得我地連仔自城一角咁
得我地叫救命

學術範疇又俾人強姦
又比黑警係咁強姦
又比香港政府強姦我哋嘅法治
想點撚樣呀！！

R.I.P.

[有不反]1206愛丁堡集會-民記首度披露全港最大型催淚彈後遺症問卷結果！

126愛丁堡見

冚家產黑狗快撚啲死

下

scheduled to have an angioplasty 排咗期做通波仔

估計有更多老人家，病人因為警方亂發tg致死無人知

要postmortem!

完全冇人知 又一個犧牲啦

仆班黑警，冚家剷

推
推到一眾廢老哭號為止

128 維園見

食完真係可以唔舒服個幾兩個禮拜，老人家就更加嚴重

A

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

PISH

星期日 3點 維園見

？

65歲的積極分子李榮（Wing Lee）於11月21日吸入催淚瓦斯，於12月3日去世。李患有心髒病，併計劃接受血管成形術手術。
Lee在11月24日入院前留下的最後一條信息是：“我在吸入催淚瓦斯後呼吸困難。 最糟糕的是我無法入睡。 我已經看過我的家庭醫生，並且服用了抗生素幾天。 但是，藥物無效。 今天和昨天晚上，我喝了綠豆糖漿和菊花茶。 我現在感覺好多了。 你們可以向我推薦更多家庭療法嗎？ 香港中文大學副校長uan子健在醫院呆了6天。 這可能是由於催淚彈的毒性所致！”

李的最後一條消息被他的朋友引用：

google translate

其實真係好多人都身體有病 然後食左呢d毒氣身體惡化左好多

唔好rip
報仇！

721 831 101 1111

12月6號晚 愛丁堡廣場 「吸吸可危」集會
有專家同大家分析催淚彈禍害！
我認為係一個好機會俾大家「全民豬咀」
聽晚準時7:00 全民豬咀愛丁堡 聽下專家點講

1 2 6 愛丁堡
全 民 豬 咀

1 2 6 愛丁堡
全 民 豬 咀

我屋企人聞完tg都病左好耐
半個月都未好返
好擔心
本身仲要病長期病患

警察害死人

政府殺人

法醫都係政府的人

RIP
死黑警屌你老母！仲有羅致光呀！快啲唔撚好著gear 企係到食蛋啦冚家剷！

仲話同bbq差唔撚多

咁體制內喺咁。再者未必個個法醫都一定偏幫政府嘅

如果俾佢兇倒都無計

林衛國公公
人稱法醫界何君妖

冷處理，唔好搞大，唔好推

千祈唔好再推

大鑊嘢自己知算啦

唔關自己事唔好理咁多

.